今日搭的士個司機同我講...

試過有幾位手足發完夢截的士散水
最遲落車嗰個同其他手足講「等我搞掂佢」
到落車地點就拎齊gear開門即跑走

我想講...手足咪搭霸王的啦
個司機仲要係黃嚟 係支持班後生嘅
佢話上咗車你地同佢講聲冇錢俾
照載你地返屋企冇問題
但唔好咁樣落車走咗去
咁同明搶冇分別喎

大家錢銀有問題嘅
試下同司機溝通下先啦

你點知架

又搞分化？

可能佢就係個司機

一係嗰個手足
一係嗰個司機